不喜歡民建聯 七旬翁屢撕張國鈞黃定光海報 獲准守行為

行動不便的七旬老翁因不滿民建聯，一周內連續四次到民建聯區議員辦事處外，撕掉貼於外牆的近70張海報，最終被埋伏警員拘捕。老翁被控四項刑事毀壞罪，案件今再提堂，控方同意撤控，改以簽保守行為方式處理。最終老翁獲准自簽1,000元，守行為12個月，另需付堂費500元。

77歲被告鄭榮承認在柴灣漁灣邨張國鈞黃定光議員辦事處外犯案。案情指，今年3月24日傍晚有議員助理在上址張貼12張海報，翌日早上發現海報不翼而飛。

至3月26日晚，助理再貼30張海報，同樣在翌早被撕去。助理翻看閉路電視，看見被告先後在27日及29日撕掉海報，助理於是報警。警員於31日清晨埋伏，被告再度犯案，最終束手就擒。警誡下，被告聲稱不喜歡民建聯。

銀髮手足

Push

漁灣村個班人由踢走tree gun開始已經覺醒左

多謝伯伯

仲係有好多建制鐵粉架
不過都係年過半百